Создать отображение размером в 2 000 000 записей.
Ключ - строка из 10 случайных символов.
Значение - случайное число.
Вывести значения отсортированные по возрастанию.
Сравнить скорость работы для разных базовых классов.
